唔好放錯重點，所有問題源自每日150單程證！

許智峰乜乜乜話之佢啦，真唔真普選都係其次！

點解每日地鐵蝗多過人
點解新屋邨全部講蝗語
點解起極樓都唔夠屋住
點解民香港人上唔到樓
點解公立醫院唔夠人手
點解交稅俾綜緩養懶人
點解派糖益哂蝗你無份
點解民建聯咁多人支持

所有問題，源自支那新移民，唔係班蝗不停落黎霸哂啲居住空間，地產霸權都唔會好似今日今日咁無法無天。

新移民威脅我地各方面，包括最基本嘅衣、食、住、行、醫療、福利、治安，所以當務之急係唔好俾其他嘢distract到，集中向停止每日150單程證目標進發，喺所有渠道宣傳！

乜撚嘢平反六四呀嗰啲唔撚使再講(關我撚事？)，集中火力，每日都要講停止每日150單程證！

新腥港人食撚屎

鍵盤戰士

好過講都唔講，遊行呀嗰啲我都會集中火力組織講呢樣

宜家大陸擺到明要赤化香港,你有你遊行,佢有佢赤化,改變到D乜？

香港已死

殺

五毛JR

你冇真普選 , 冇港獨 , 大陸班杏家鏟會比你停左果150條友 ?

換完血都唔會停

又點呀

嗰啲五毛 , 一日到黑都喺度講啲咩家庭團聚。
根本其他發達國家就算你真係想團聚 , 你個配偶都要有番咁上下條件先至入到籍， 人哋有啲叫做配偶簽證嘛 , 即係可能你英國嗰啲國家 , 你要英文有番咁上下 , 或者呢個收入有番咁上下先可以畀你入籍㗎啦 , 係香港先咁痴線， 乜撚野垃圾移民都收 , 完全冇審批權

停到每日150個蝗，我話之Donald Trump聽日喺香港稱帝

我意思即係唔好俾其他咁多無謂嘢distract到，主力針對呢個point姐

你其實唔推翻個政府 , 佢一直都係中共隻狗 , 咁佢一定唔會停果150 個杏家鏟

家庭團聚番大陸團囉，呢啲十之八九都係啲廢老中坑上去娶北姑，娶得咁撚開心留喺上面囉

朝早搭巴士見到9成中小學生都係講流利普通話

其實蝻都好撚柒多

你個政府一日唔係民選嘅 , 佢點解要理你 ?

絕對同意 , 但係嗰班5毛杏家鏟又會話你違反人權

支那殖民地

屌你啦，第二度都話，香港地，結婚都要講資格

絕對同意！

根本香港成個入境政策就有問題。
係咁收啲垃圾入嚟 , 乜撚嘢社會政策基建都爆煲喇

認清事實

香港新移民數據整合 根本唔係咁差

連登仔有無諗過好多南亞裔人士努力工作為香港作出貢獻

你日常生活，衣、食、住、行、治安，都俾佢地搶走緊

係㗎 , 所以班友嘅思維咪就係 .....
佢哋覺得窮到要攞綜援 , 都要生仔都冇問題架 , 因為佢哋覺得係人權嚟㗎嘛

生埋一大堆攞褔利嗰啲 , 咪就係呢啲人囉

基本上香港人一係全力搞獨立 一係逃難
前者奪回主權解決到好多而家搞唔掂或者搞臭哂既問題
後者係捨棄自己家園逃難向西方國家

蠢鳩鍵盤捐血五毛 JR

源頭減廢

講真 , 有幾多個人願意攞條命出去獨立搞革命鴉 ......

政府高官係最大幫兇

150單程証好似香港人申請家人來港？ 講到尾都係香港人柒

每日150個 唔使十年香港就玩完

其實唔只150個
有唔少經其他方法黎香港

呢個年頭就唔會 因為仲食得住得
革命都要配合埋社會環境
再要加上北方政權動盪不穩 打敗仗
但最少而家可以做既係令香港人加強獨立意識 好似加泰咁濃厚
人地唔會因為冇工開冇飯食冇錢先搞獨立 而係人地身份認同有立國精神
和平示威都有佢既力量 試下香港50萬人出黎叫獨立 個氣勢都勁好多

咪撚講on9嘢，唔夠勞動力只需要請外勞，唔需要蝗同蝻，況且班仆街垃圾淨係識乞同排隊

咪臭係
放假出去睇下幾撚多賓妹 個度又一堆
香港身份證真係好唔值錢

重有就算落到嚟都應該住夠七年先有得排公屋同申請綜緩.

咪係 家下收難民咁撚樣

每日150 每年4,5萬個
溝二三十年基本上香港唔會再有真係為香港諗既人

遲中填撚埋個維港都唔夠

遲早

政府高官本身都係一班垃圾組成
冇實踐一國兩制既價值 不斷減少自己優勢去全面依賴支那
仲要不停收班難民,蝗蟲入黎

其他野例如惡法可以日後廢除修例 大白象工程既錢可以諗方法搵返 甚至炸左佢
但150個根本係燃眉之急 落左黎就難以逆轉 拖多一年就差過一年

公屋又關炒賣？

90 年代或之前係條街講煲冬瓜係會比人歧視 ,
而家一街都胡語

同埋我唔信佢每日得 150 個

果撚連講廣東話講唔正

差佬都起疑明針對

而家見講胡語=良民

香港人根本絕大部分都係漢人

我唔明政府喺2018推政策點解都要用2014估計
明明2017數都出咗

講有咩用，林鄭聽咩，

喂喂喂乜撚嘢我地港男呀，娶蝗嘅都是垃圾

你收皮啦拎個post出黎就當論點當有reference呀？

why not both ?

係因為香港人唔識用鍵盤捐血

應該開始人口政策大辯論，而非混淆視聽

乜撚嘢平反六四呀嗰啲唔撚使再講(關我撚事？)

屌你老母出街行都冇位行咁滯 幾弱智先會覺得唔係人多問題

重有文化清洗

講左好撚耐啦
港共政府唔係唔想正視
係直頭唔敢正視
一直瀨落土地房屋問題
咁點解6 70年代冇咁多住屋問題呀

點先可以停